邊撚個話輸嘅出黎

我地頭顱一日仲係頸上 香港人一日都未輸
有鬼滲透 預咗架啦
我地就算今日做錯少少野 失咗民心 又如何
最重要係我地唔可以灰心
敵人本身就係想我地分化 而我地就係偏偏要做比佢地睇我地嘅團結
繼續核彈都唔割蓆

勇武嘅克制少少 盡量唔好失把柄
和理非嘅勤力少少 繼續以人數壓勝

光復香港 時代革命

推

推
香港仲未輸